我正式宣布，反修例運動抗爭已經壽終正寢。

多謝咁多位四個幾月嚟嘅努力

垃圾post 唔推

你老母就壽終正寢

做乜鳩

希望大家面對現實，我地又一次失敗了！！

唔緊要，我明白有部分人會好唔憤氣，不過希望大家睇清楚事實。

不推文

Bye

係 反政府抗爭啱啱開始

on9

推

Blocked

blocked

閱 不推文

比啲掌聲自己

一早變左反共狗運動

拉得嘅拉哂，剩返班冷氣軍師，神探。

:::::

又block一隻